波台已死 賓特拿加盟哥本哈根冇人講

估唔到冇人講

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

原來仲踢緊

廢人入廢隊

死監躉

丹麥班霸

支持樓主

哥本哈針

愛華比

又話退休既

第二春了

中堅

25

仲未死？

收到風去到踢首席cb位

勁

丹麥最成功球會，ching唔識我真係建議你咪出嚟柒

4.5

陪天倚坐牢坐一世算啦

波台死左好耐

真

傑志level

賓哥

何仔返左嚟有機返生

志弟

佢死左了

丹麥曲奇已經屌打哂全丹麥

米癲

你做雞

why25我? 志兄

樓豬仲玩膠？ 大事大非

Lord

洛辛堡都踢唔掂
咁快又敗走

貓貓

講新聞都玩膠你死全家未

已征服

咪25佢

我唔怕你針

G持猁犬舊中堅

勿串賓兄

守門大

丹麥傑志

thx

只識波台會員唔識真人

我真人好屈

屈dee咁弱智？

好笑?

放針真係無人夠你屈

有，港父

佢放假先屈

港父放犯最屈

港父sir係正人君子唔好屈好唔好

終於放咗監呀？

你話佢係正人君子呢句已經係屈

著32號波衫

樓主勁

攞完神射手之後大跌watt
半年無出過場